尋狗啟事 [黃金72小時]

尋狗啟事 [黃金72小時]

代友出 post，我不是狗主，請大家幫忙。

推

偷走咗嘅好難搵得返

偷是要報驚 但啲警察未必幫手搵

好慘

報警，希望可以從CCTV track到個人去左邊

搵返了

Source thanks